10-15萬左右車..

有無介紹？

本身揸緊x5舊款，唔想整

Suv, Mpv都睇緊..

日產QQ, Serena, kuga,

揸歐洲車同日本車嘅感覺好唔同。你有冇歐洲車嘅情意結先？

唔想整但係睇Kuga

歐洲車—>日本車，通常都係一個結果
第三架係凌志/BBA

車淨係識揸 對車既維修知識係零😅 kuga成日壞？

有咩唔同？ 其實我部x5好好力 踩小小就去好多，無奈太舊了 所以想換。一路都係揸車，對其他車無咩研究

如果日本，韓國，歐洲車 分別有咩推介？

凌志睇過...靚小小都好貴...一係舊

Ford你喺街見到幾多架？
答案就係度

純個人感覺：日本車個軚盤比較鬆，我唔知有冇得較緊，歐洲車個軚盤比我嘅感覺好似實在D。另外日本車「柵」門聲有D單薄，歐洲車嘅好聽D。當然日本車都有佢嘅優點，唔係唔會咁多人揸。睇你個人鐘意乜。

利申：揸過 VW, bmw. 去旅行時租過Toyota, 三菱。

歐洲車好力，日本車襟用
揸開歐洲車個種力度，日本車通常俾唔到你，一係大cc油錢貴，性價比唔會差唔多力水嘅歐洲車高，同埋豪華程度高過日本車唔少
由歐洲車跳去日本車，發覺日本車真係少野整好多又舒服，叫你轉返歐洲車10個7個都唔肯
結論：有齊歐洲車+日本車嘅好處，通常都係凌志，剩返個啲一係BBA/其他高級日本車

凌志造工拍得住歐洲車，加上少野壞，市場唔係有太多二手車，所以價錢係硬淨啲

Forester 岩唔岩 放緊

資料？ 掃把佬都睇過幾好

留tg我加你

is250

Thankss

係好硬， 上28car睇10年車都要十幾萬尾

其實都想換返部2012-13年x5, 始終揸慣左 係怕整到煩

How about cx3 2018?

買10-15二手都係要整
不如買架30-40全新好過。

邊有錢

Audi A5 平靚正

邊個年份比較好

mazda

X5唔想整但係買Audi 係咩玩法

唔想整寶馬走去玩Audi
買就買facelift 12年後，試過就知點解寶馬好揸過Audi

日本同歐洲車查落根本就兩個唔同嘅世界，大家當同樣都係200匹力水基本上可以話差天共地，德制同日制馬力嘅分別好大......

個馬力單位係一樣
只不過日本人計曲軸輸出

可以俾個例子樓主，因為我自己本身有2德1日既車，俾個例子，揸架2011年qq+2,149匹20kgm扭力，平時開住冷氣坐一個人，燈位起步地板油連Van仔的士佬都快唔過跟住再揸golf 1.4，坐兩個人，3千零轉燈位起步都已經快過的士佬好多，但係日本車就真係粗揸唔會壞，自己取捨

Golf 1.4大扭啲喎咁

我以前好似你咁諗，買架$10萬既車。
揸左5年，斷斷續續整左>$10萬，又哂時間整車。
之後賣車先賣得$3萬。

老老寶寶 之前都係揸bba...未玩過日本車 聽你咁講真係要試下車先買。
Forester點諗 2016年款左右

咁誇張 我架x5成日出signal 漏engine 油多 好彩唔洗點整

唔知點解鐘情suv多.. 高身，型仔啲

加多少少買新車啦

俾多少少 320d
油費慳番

咁你買架四驅貨車好過
Fuso 5.5噸有4WD
夠高又夠實用

如果唔貪牌子，其實出架Rav4好好用。

唔好玩啦, 扭雪糕筒就反咁款, 你買埋我嗰份

睇到打冷震

我夠知GLC X6 呢類型靚正
講緊樓主個budget 10-15萬
如果要新車又平冇咩車揀。

我唔洗新車既 tiguan 14-16年左右如何？ 係咪波箱易有問題

2012 13年打後B8.5 facelift

買架二手XV

求解答，xv,xt,x1邊架好啲，本身揸is250，想換二手suv，麻煩晒

睇你住邊，有咩需求/要求
如果你出入多爛路/斜路，X1離地距好似低過掃把佬，掃把佬仲要有真四驅
如果你要空間大舒服，XT/X1會大少少
三部嘅力水都唔會好過IS250要有心理準備
揸開日本車，唔想煩就揀返日本車啦，不過整掃把人工比一般日本車貴啲，又冇寶馬咁common

多謝解答一半工程車一半家用，好怕唔夠力。
x1其實係怕好易壞多野整，因為日日都要用車咁滯掃巴佬問過車房，就話無副廠，要換野就得原廠料！諗左半年都選擇唔到